其實小豬紅左咁耐咩錢都搵夠，呢家借勢退出係咪仲正

唔使睇件大陸妹老豆面色
最重要可以唔再出on9 show奶共
最多冇晒明星光環但佢成名左十幾廿年咩都夠
大條道理收工嘆世界女繼續食